亞美尼亞與阿塞拜疆互相指責對方違反最新停火協議

美國與亞美尼亞及阿塞拜疆發表聯合聲明，亞美尼亞及阿塞拜疆同意在當地周一早上起，在納戈爾諾-卡拉巴赫地區落實新一輪人道停火協議。不過，兩國在停火協議生效後不久，先後指責對方違反協議。

美國國務卿蓬佩奧在當地星期五，分別與到訪的兩國外長會面，強調兩國要立即停止暴力、保護平民。不過，最新停火協議生效短時間內，阿塞拜疆國防部首先指責亞美尼亞部隊炮轟位於中部的一個城鎮，亞美尼亞國防部其後反指前線的軍事據點，被阿塞拜疆的導彈攻擊。

兩國在納卡地區發生的衝突持續約一個月，並三度達成停火協議，但雙方在每次協議生效後不久，都指責對方違反協議。

我唯一感到驚訝既你呢次停火協議居然可以維持到4個鐘

停火協議用黎調兵姐

停火用黎調兵咋

掛左美國牌頭，美國又要執屎